﻿Cosmic War

Team Leader : Nicolas Waucheul

Responsable réseau : Marc Paquin

Responsable Vue : Nath

Responsable Modele : Maxime

Programmeurs d'exception : - Augustin
			   - Shi Hui
			   - Erwan
			   - Maxime

Git : Bulldozer allemand (Connard de)
